[言論注意] 請立即檢討所有言論，警方不停攞料中 [求置頂]

(重Post)

由不合作運動之所有留言，
到關於 612 期後的討論，

1)請加上 純熟討論/利用 "請不要" "我唔會" "發夢" 等字眼

2)切勿與三毛進行過激討論，浪費時間，警方會摘名

3)所有 tg / group 要設期限 一日/三日 換 group剷人/剷 group，要求group 人全部 delete 內容，不希望 公海台主事件 再出現

4)這是一個公開平台，所有人都會睇到你既留言/post 而警方/政府已有為數不少於五十人的小組不停碌連登摘名

開心討論，利用文字技巧，勿與三毛辯論，合法地團結集合，再行動，別因為一時之氣做笨柒比人拉

我愛連登， respect
老父係舊年代黑警，休已退，
佢恨生左我呢個忤逆仔，但想教大家唔好亂瀨野

hi, 情報科，公共關係科警察 uncle

盡快召開香港國際軍事法庭

巴打，英雄所見樂瞳
但我七日前開左po到宜家都無人黎

推一推

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

推

樓主第三點幾好
我覺得大家都要識冷處理，某啲三毛呃左好多負皮，然後上左熱門，阻住大家正常討論